[勇武入] 藍屍親身示範教你點處理阻膠

元朗藍屍圍住凶個少女，有人阻止，之後藍屍示範點樣處理

利申：本人和平理性非暴力，熱愛生命唔自殺

唔記得左連登仔都係冷氣軍師